# **СЕРВИС TODO**
#### ТРЕБОВАНИЯ:
- PHP 7.2
- COMPOSER
- NODE JS
- NPM
#### СБОРКА И ЗАПУСК:
###### 1. Создайте БД и измените конфиг подключения в файле /config/app.php
###### 2. Находясь в корне проекта выполните команды:

> `php bin/console.php migrate` - запустить миграцию таблиц
***
> `npm install && composer install` - установить пакеты 
***
> `npm run prod` - сборка сжатых/обфусцированных бандлов
***
> `php -S localhost:8080 public/index.php` - запуск тестового сервера на **[localhost:8080](http://localhost:8080)** 
***
###### 3. [Опционально]:

> `php -S localhost:8080 public/index.php & npm run dev` - запуск тестового сервера c hotReload на **[localhost:9050](http://localhost:9050)** 

### ОСОБЕННОСТИ РЕАЛИЗАЦИИ:
Обмен данными с сервером на странице /todo/
на стороне клиента реализован с задержкой.

Приложение собирает лог изменений и
каждые 5 секунд проверяет необходимость синхронизации.

Изменить параметр задержки можно в файле инициализации 
webpack/entries/todoApp.js